周星馳居然變到咁嘅樣........

以前都幾官仔骨骨下，宜家變到咁

唔同晒

老了老了

係咪同唔到朱茵一齊搞到咁

老了正常

佢d前輩都未老化到咁

不得志, 才華無人欣賞, 欣賞既只係自己既低俗, 難免

成個長毛+毓民咁...

好似70歲

你想佢㸃，日日跪拜啲共產高幹，阿諛奉承，見親共幹都要講擦鞋說話，分分鐘意志薄弱起上嚟比人擺布屌埋屎忽，

大佬，你話自己係乞衣就無所謂啫，咁有錢，仲低賤仲衰過老廟啲企街。

佢都叫不得志同無人欣賞?

專登者 染番黑個頭同唔帶眼鏡後生廿年啦

咪淨係識佢既無厘頭囉
但佢既戲唔只有依樣野

周星馳呢啲case 咪即係淋鄭咁囉，九世乞衣種！

你讀幾多個degree, , 揾幾多個億，都逃脱唔到做乞衣嘅宿命！

其實係你啫
唔好講到全部人都咁膚淺

好鍾意星爺

請左出黎就當全世界係咁諗？
得啦 你最醒

周星馳既口才真係麻麻...

食均成個元素週期表係咁上下

吸毒害人

奶共下場